\chapter{Sistema Distribuido}
\label{anexo6}

En este capítulo se muestran los pseudocódigos de las funciones iniciales que daban soporte al algoritmo que realizaba la búsqueda de la siguiente cámara a grabar. 

\section{Pseudocódigos}

Aquí se muestran los pseudocódigos del algoritmo inicial que detectaba la siguiente cámara que debía grabar al coche. Estos pseudocódigos han sido transformados porque no contemplaban ciertos casos que se daban en algunas calles particulares del mapa (ver Listado~\ref{code:metodosGetNextCamera}).

\begin{listing}[  
  caption  = {Métodos del algoritmo \textit{GetNextCamera}},
  label    = code:metodosGetNextCamera]
function getNextCamera (myStreet)
begin
	string streetsAdjacents [ ] <-- getAdjacents(myStreet)
	string possibleStreets [ ] 
	double longStreet
	double speed
	double timeOut
	double estimationPosition
	string expectedStreets [ ]
	
 	for i=0 to streetsAdjacents.len do	
		if streetsAdjacents [i] = twoways then
			possibleStreets <-- add(streetsAdjacents[i])
		end if 
		else
			if streetsAdjacents [i] = checkTrafficDirection(myStreet, streetsAdjacents) then
				if streetsAdjacents [i] = residential or streetsAdjacentss[i] = living_street or streetsAdjacentss[i] = roundabout or streetsAdjacentss[i] = motorway then
					possibleStreets <-- add(streetsAdjacents[i])
				end if
			end if
		end else
	end for

	possibleStreets [0] <-- add(myStreet)
	for j=0 to possibleStreets.len do
		if !carInScene(myStreet, timeOut) then 
			estimatedPosition <-- speed * timeOut
			expectedStreets	[j] <-- getNearStreet(estimatedPosition, possibleStreets[ ])
		end if
	end for
	return expectedStreet
end

function getAdjacents(myStreet)
begin
	file = open(CiudadReal-osm.lisp, "r")
	string cad, cad1, cad2
	adjacents [ ]
	int i <-- 1
	 
	while !endOfFile do 
		cad <-- getString(file)
		cad1 <-- getString(file)
		if cad1 = "adjacent" then
			cad2 <-- getString(file)
			if cad2 = myStreet then 		
				adjacents [i] <-- add(cad)
				i <-- +1
			end if
		end if
	end while 
	returns adjacents
	file.close
end

function checkTrafficDirection(myStreet, streetsAdjacents[ ])
begin
	file = open(CiudadReal-osm.lisp, "r")
	int i <-- 0
	string cad, cad1, cad2

	while !endOfFile do 
		cad <-- getString(file)
		if cad = myStreet then 
			cad1 <-- getString(file)
			if cad1 = "from" then
				cad2 <-- getString(file)
				if cad2 = streetsAdjacents[0] or cad2 = myStreet then	
					return true
				end if
			end if
		end if
	end while
	file.close
end 


function carInScene(myStreet, timeOut)
begin
	boolean car <-- getCarInScene(myStreet)
	time <--0
	
	while car = no do
			if time = timeOut then
				return car
			end if
			else
				time <-- +1
			end else	
	end while
	return car
end


function getNearStreet(estimatedPosition, possibleStreets [ ])
begin
	streets [ ]

	for i = 0 to possibleStreets.len do
		if possibleStreets[i].len - carPosition <= estimatedPosition then 
			streets [i] <-- add(possibleStreets[i])
		end if
	end for
	return streets
end

\end{listing}

